曾經支持雨革警察朋友：嫌打得少

警察係市民對立係不爭既事實，就算係朋友都一樣

身邊有個朋友學堂出完黎真係比人洗左腦，連佢自己都認諗嘢思維唔會再同以前一樣
當你有個警察朋友就會知極端既立場
你當抗爭既時候，人哋係當打場交，仲要冇可能輸果隻睇下打幾耐可以收隊
人哋同僚俾人打就會打班市民更加恨
但出手更加重打市民就覺得冇問題仲要嫌打得少
你哋有嘅工具市民冇
你哋出手叫發洩我哋出手叫犯法
點解唔可以有良心少少？
香港你地都有份嫁！
做人地政治工具幾時識醒？
仲當係打交？
依家係抗議救返香港！

警察朋友提我611/612好危險叫我唔好出街（大家真係要高度小心）
多謝你善意既提醒叫我唔好出門口
但我咁大個人出唔出門口唔洗你教我有分寸

依家係抗爭，就算有日你真係企係我面前，但企係我既對面，請你唔好留手，當我係市民唔好當係朋友
因為去到果一刻企係我面前嘅你都只會係一個警察

各位注意：已經有唔少警察加入左不同嘅群組深入了解611/612各方面嘅情況，包括你哋打算用咩方法對抗，用咩工具對抗，係邊個地方對抗都非常了解

各位巴絲務必小心！冇左朋友都唔好冇左香港

切

狗改不了吃屎

大家小心

仲嚴重過信傳銷

仲有一點 黑警打人有幾多個被繩之於法？
邊個會查？
市民係冒好大風險去做 黑警近乎0風險
上司包庇 老頂包庇 律政屍包庇
夠膽同市民比係唔知醜

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武唔想同警察衝突咪和理非囉唱聖詩又好，想成隊百人管弦樂團一齊奏交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

佢地將平時既怨恨發洩哂係市民身上 根本理得你死

如果每個人都將佢識嘅警犬大頭相同名貼係警犬住嗰區
全港都成為羞辱警犬嘅場地

我記得2014年同黑警親戚食飯，黑警本人冇黎，但佢個黑警老婆不停傳閱佢 whatapp 入面各國警察毆打示威者既片，話香港警察太儒弱，應該打得勁d，阿妹d拍檯想走人，阿媽即刻禁住佢，我就只係講左一句：「你講外國警察咁英明神武，咁外國示威者會掟氣油彈，你怕唔怕細姑丈畀氣油彈燒傷？」佢即時靜左廿秒，大家轉話題。

我每日都希望我有足夠既說服力去感化呢班人，但我仲未夠班，或者時勢會改變呢班人，但係改變之前，我要保持自己既韌力，強化自己既信念，做好長期既準備，係香港獨立之前，成為更好既人。